[轉職] 請教下各位學校老師

我讀bba既,
其實一路想去做老師
無奈地屋企逼我去讀BBA
而家讀完想讀返個english master,
之後去考返個pdge
想問下非english degree 難唔難入
如果讀OU master in applied English
讀完搵唔搵到學校工?

利申:
自問英文ok
ielts 8.5
淨係衰writing 8, 其他全9

假撚到 ielts 3份卷9，1份卷8 overall都係9

呃你有錢分咩

Degree唔係英文
好難入到英文Pgde

小學壇野堅慘
都明白而家小學又要TSA, 又要帶活動
中學又要帶DSE D19課外活動,
又要做好多唔關老師既野, 好辛苦

但都想試下, 就算唔得都叫試過

吹水都吹好d lol (9 x 3 + 8.5) /4 = 8.875 點會係8.5

好似master係英文都OK
所以先睇下有冇方法上到master in english?

唔難，有master，其實夠曬。你公開試英文唔差，ielts 有8 ，基本門檻過曬，反而

有加權架喎

基本門檻過曬，反而你冇pgde會比人屈你做ta，低幾個point/under pay，老實講，有心裡準備教書未必係你想象咁。

考左英文基準先再講啦